瓊山苑倫常命案 夫疑勒死妻後墮樓亡

情人節翌日，鑽石山發生倫常命案。早上7時35分，有途人在瓊山苑瓊瑛閣地下，發現一名中年男子疑由高處墮下，昏迷花槽上，於是報警。救護員接報到場，將男子送到聯合醫院搶救，但告不治。警方登樓調查，在死者住所內赫然發現一名女子疑遭勒斃，初步懷疑有人殺妻後，畏罪跳樓自殺。
事後死者4女1男親屬趕往醫院了解事件，據悉，男女死者均為50多歲，兩夫婦並無子女，妻子患有腦退化，丈夫亦有皮膚病，本身是兼職的士司機，他今晨曾WhatsApp胞妹留下「生無可戀，要好好照顧家人」遺言，胞妹擔心即報警求助。

應該唔想老婆冇人理

妻子患有腦退化

因為gum似DWo

無仔女 老婆又唔記得自己 pt揸的士搵得幾千蚊 真係生無可戀